以後優先對付d 陰濕藍屍

而家次次黑警拉d 都有d 懶正義嘅藍屍奸民助攻

一定要優先對付呢班仆街
差佬都算明刀明槍 義士仲有得避有得走
堆陰陰濕濕藍屍出來抽幾下水就拍拍蘿柚扮正義

你識陰濕時我都識

一早講左直接私了啦
係你班on9仲係度晒時間同佢地理論
仲比人打返轉頭

唔好喺現場搞

冇錯，不斷重覆犯錯
黃同藍理論>藍打黃>報警>放藍走，黃受傷>loop

有左膠係到
就會有呢啲情況發生

應該咁
藍搞事>開傘私了>藍報警>黃走甩，藍受傷

仲有休班警都係，陰陰濕濕，圍佢兩圍轉頭call成排狗出來

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

因為左膠都係敵人
私了個時有左膠煩住要打撚埋佢
明唔撚明
左膠慢慢知道勸交都會比人打埋一份
就會從此收皮
唔想再有手足因為呢d事受傷谷氣

唔好喺現場搞
佢陰陰濕濕時 我地都可以
我就唔信佢跟住差佬走

我以為冇左文遠大將軍同村長呢啲
大家都成長了
點知都係仲咁多

嚴重警告左膠 下次會打埋你 送埋比黑警交數 唔好再阻撚住 後果自負

有巴打講過 呢D唔係左膠 而係"和理非藍絲"